【反了】中国警察都開始維權 橫額「還我房子」

#反了反了

害人終害己

警察也維權

反了反了，六四又近了

支那人包括香港人都好撚蠢，成日會以為自己會係僥倖嘅一個， 總之我聽聽話話就點都唔會燒到我嗰疊

最後他們清算我的時候，已經冇人為我發聲

黎喇黎喇

係精神既

應得此報

老兵屢鬧屢敗的原因，也有傳聞，每次會談，老兵代表會收到一筆錢，然後勸解大家散伙。 有時候地方政府會答應，來的人都給幾千路費，甚至上萬，於是大家樂意立即回家。

一年鬧幾次，零花錢有了，於是繼續失敗著。尤其所謂“川軍”，屢次輸在貪小錢上。這樣維權是沒有出息的。

\

屌 佢地出黎都係為錢姐嘛
人地根本係成功左

為錢出黎
收左錢咪走

岩
佢地成功既原因
係因為佢地只求財而對方又只識用錢解決問題

配合到就冇事

d老兵又唔係話想要d乜

正嘆他人命不長，哪知自己歸來喪

我諗起廣播道fans殺人事件

因為是豬隻！
不會想未來！

公安就公安啦乜撚野警察

咁多社會問題爆煲,睇黎好快會大亂
投返個軍區司令黎做先...趁亂取天下

兩個唔同野來

唔熟支那國情
請問冇乜分別？

應該一樣野?
我理解佢地一般有四級

城管 公安/警察 武警 解放軍

你叫香港人用 linux 時，會出現大量港豬

個遊戲話法係有事前/時走得切果個就贏

傻仔，佢鼓勵緊d人上訪，好一網打盡

要武警先有睇頭

唔用紅底黃字

大陸入面，公安係一個部門來，警察係份工來；

唔係分級囉
隸屬唔同部門

咁可能會容易明D

中國城管 = 食環
中國公安 = 公安機關 = 警局/政府部門
中國警察 = 民警 = 警員
中國武警 = 反恐 = 緊急嘅時候要支援軍隊
中國解放軍 = 聽黨指揮

武警角式似美帝國民警衛軍

各省獨立

係支那d所謂維權咪又係為錢，你覺得中國人會有風骨氣節去講人權自由?

警察維權應該搵咩人鎮壓佢地呢
如果搵返警察，咁點分敵我

同日,5毛狗會員福仔23狗話中國強拆好文明賠足錢
比人強拆笑住走,賠償好和味

連公安都維權 支共玩完了

中共還有軍隊 坦克碌豬唔差在碌埋公安

少少錢就走
廢老即係廢老

下一步係退休人員仲有無糧出
呢班老仆街先係維穩基本盤

早年有單位配屋
退左休有幾千蚊一個月

起初納粹黨追殺共產主義者，因為我不是共產主義者，我不說話；

接著他們追殺猶太人，因為我不是猶太人，我不說話；

後來他們追殺工會成員，因為我不是工會成員，我繼續不說話；

此後他們追殺天主教徒，因為我不是天主教徒，我還是不說話；

最後，他們奔向我來，再也沒有人站起來為我說話了。

因 果

笑話

鐵路警察同一般警察係咪唔同

明晒